連登update完仲係冇pm派膠賜酒同show blocked數

冇pm又唔俾留tg我點食女

冇block數睇覺得被否定

俾得你留tg識女咁連狗識咩

樓主tg係人都知啦

呢句真

回家了

回家

牙古路條ON9開極膠POST都有人理
BLOCK數一定好少

幾時食我

冇哂心機9up

樓主撚有人會畀你食咩 放針就叻

村狗

你帶埋隻滿狗返去啦

( Show Blocked User - 佩雷斯主席 )

連狗自己食晒d女咪唔出pm

食過

HI CHING

咪25連帝啦

ben